求推介海鮮肉類食材店

黎緊想24號煮餐比女朋友食(有入廚經驗) 想買D靚少少既肉同海鮮煮 平時剩係識去超市買野
有冇廚神推介下邊D凍肉鋪平靚正 city super 個D好貴

小弟剩係識ocean three個D

百佳

惠康

大時大節去city super仲好
你平時去街鋪唔熟又係死